點解寒戰2入面要set到梁家輝咁慘

明明都無做過咩壞事, 起碼唔係佢帶頭先
就要佢合家富貴, 全部隊友死哂

因爲唔識教仔嘅父母要落地獄